【懷舊】 有冇人仲記得 "In的家"

記得中電有份搞
果陣示範單位入面D智能雪櫃睇到我嘩嘩聲
有冇巴打有多D當年既相

而家貴價雪櫃有mon仲可以連上網，家庭電器可以聲控

有參觀過

家人買完放左
賺唔少

+1
唔知點解最記得塊透明變磨沙玻璃

同上
細個諗第時屋企要裝呢啲嘢玩
結果咩都買唔起